Het voortbestaan ​​van hun betrokkenheid, en de betekent dat het kon worden genomen voor het bevorderen van het einde, was alles van haar communicatie; en dit geproduceerd door Mrs. Jennings het volgende natuurlijke opmerking.
